香港遊戲創作行業 - Touchdown & Hell warders

上一個post 大家有誤會

Touchdown
比較容易理解為6v6 Armor suit 美式足球，Concept 類似 Rocket League

Hell warders
一個CO-OP Tower defense 遊戲，題材是對惡魔之類，大家可以去Website check out :0)

漏左幫你貼返

Thank you <3

屌你老母自己戇鳩就戇鳩,乜撚野誤會

錯撚咗，知錯改撚咗佢都唔會好似而家咁樣衰

戇鳩左我認 多謝指教

拿巴打,我又見唔到你隻GAME同法拉有咩關係,平台點睇都唔似會係PS4,你果幅圖擺出黎究竟咩意思 擺明搏屌

講返兩隻GAME

第一隻你話ACT加美式足球, 點計分? 打鬥意義係邊? 有冇大概規則先,冇野參考好難話支持就支持架喎,

第二隻, hell warder,暫時一睇典型 TD, 3個職業睇唔出有咩大特點,條宣傳片睇到既就係地圖好細,唔覺有乜出彩位(COMPARE TO 其他TD)
升級多? 難度高? 同埋背景故事會唔會有返些少深度?有冇守完既一日? 點解要成班人守住個爛鬼火盤?會唔會有更加值得守既野?

一係都係未知,冇資料,好難比意見

簡單講,資料不足,你呢個post開出黎都唔會吸引到人。

大家認撚住隻蝗蟲樓主，佢喺上個post大大聲話自己專做大陸生意，放張抄襲圖出嚟比人屌又唔認，掛"本地製作"幾個字出嚟就想呃鳩人，整臭香港個朵

Sorry 首先關於抄襲張圖，主要為左引人注意，利用Touchdown既Robot suit 加上大家比較熟悉既Pharah 做左個Crossover既圖，對於“呃鳩人”我對此抱歉，圖片跟真實遊戲完全沒有任何關係，你可以入去遊戲網址睇，根本沒有抄襲。

另外，所謂"自己專做大陸生意"，公司係Facebook和大陸都有發展過，亦無一直掛所謂的“本地製作”，只想大家香港人支持下大家，如果你對曾經做過大陸生意就已經反感，我對此亦講聲多謝你的回應。

本地遊戲梗係支持

可惜你唔係 負皮以後唔見